1q題 拜登除褲後會講咩

善心打破零回覆

Hey darling look at my dick
Suck it
Harder harder harder
Go faster
Deeper
Arrrrrrrrrrr

開估
Heres the 鵰

咁撚快開估
不過幾有趣
合格

冇人覆
多謝你btw

睇過
No big 鯛

鵰

yo yo!!!

chopstick